棉登仔食屎

支持 Mangum 支持Ivan 棉登仔食屎
繼高登 連登 又一新登場
棉登！